點解最近咁多人jer牙蓋？

你先入為主既錯覺
大家都係討論下141玩屎眼

卡勞d分身來

（澄清聲明）SuYuiMoa/ 派膠子😉絕非本人分身！

因為佢反麻

笠水王

反麻是正確的

好波

牙gap don't go ok?

因為佢無出糧畀team人

正你個頭=.=

我愛蓋世寶

WAIWAI IS G!

你睇下你成個傻閪咁 日日推post自娛 伯母好心痛架

蓋膠

你個名越改越柒

世清回歸

咪能jer住晒

十卜u